夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

唔訓

訓啦你！！

on9

又唔打 垃圾狗

同人玩其他

悶

正係識cow女
屌你老木

訓

想cow大輝?

青青

想

撈麵

勁

兩個ac??

你係邊位？

我係神

我可唔可以坐係祢隔離

點解

好怕，訓左會醒唔返……

最後的晚餐

木偶仔

廢青 驚唔驚生癌

最好

唔準

訓啦 肥朱

準備好食肥牛未

唔驚

買完波 訓啦

賭少d波

深宵心事台？

有乜心事

想勸個fd離婚

但百勸不聽

點解要咁

言語暴力，行為暴力。樣樣齊。超強控制慾。有佢所有密碼。狂check gps。

咁都頂到

我我 訓未

玩嘢?

uk唔洗訓咩

今日馬仔贏左小小 味玩下

比料未

唔識賭 我跟人

戒未

係 快訓

好啦屌 瞓喇唉

訓訓訓

瞓唔著丫嘛

依家訓得著啦!

都瞓唔著呀

咁點算

咁 又開post搵人傾電話 好似係

真係有人同你傾?

有呀 琴日仲要係絲打

你唔恨得咁多 傾到天光

肥婆 我唔恨
你慢慢

你又知係咪肥婆

佢講

鳩嗡你又信

肥

認真mode 啱傾嘅話 理得對方外表點啫

又真的

唉 又等天光

依家訓

都話瞓唔著

試下

冇用